香港啲藥房冇一間係無辜

次次有啲咩都淨係識炒
又唔限每人次數
衰啲直頭賣黑心野

平時都食唔小水
加陣仲要發死人財

我寧願係街乞個口罩
都唔撚會幫襯

賣到2000蚊盒
都無後果，無懲罰
自由市場

香港啲藥房自從比班大陸客一箱箱唔理3721咁入貨之後，就已經覺得，錢，應該係天跌落黎。對佢地黎講賣真貨賣平貨係做善事

政府無能
如果有啲先見之明
根本唔會炒得起

買個啲都係仆街黎
更唔講一次買十幾兩十盒個啲
要拎去絕育

屋企附近間藥房長期冇口罩賣

話唔定佢地自己囤起哂

佢話唔夠其他藥房搶其他藥房出價已經高過平時好多
如果係真，咁唔會再出現所謂良心價（除非肯蝕住做）